# Translations template for invenio-oauth2server.
# Copyright (C) 2022 CERN
# This file is distributed under the same license as the
# invenio-oauth2server project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
# 
# Translators:
# Tibor Simko <tibor.simko@cern.ch>, 2021
# Kalven Richie, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: invenio-oauth2server 1.3.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@inveniosoftware.org\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-12 09:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-18 08:03+0000\n"
"Last-Translator: Kalven Richie, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/inveniosoftware/teams/23537/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: invenio_oauth2server/admin.py:68
msgid "OAuth Applications"
msgstr "OAuth Applications"

#: invenio_oauth2server/admin.py:69 invenio_oauth2server/admin.py:78
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: invenio_oauth2server/admin.py:77
msgid "OAuth Application Tokens"
msgstr "OAuth Application标记"

#: invenio_oauth2server/forms.py:103
#, python-format
msgid "Invalid redirect URIs: %(urls)s"
msgstr "重定向URI无效：%(urls)s"

#: invenio_oauth2server/forms.py:135
msgid "Redirect URIs (one per line)"
msgstr "重定向URI（每行一个）"

#: invenio_oauth2server/forms.py:136
msgid ""
"One redirect URI per line. This is your application's authorization callback"
" URLs. HTTPS must be used for all hosts except localhost (for testing "
"purposes)."
msgstr "每行一个重定向URI。这是应用程序的授权回调URL。除了localhost（用于测试目的），所有主机都必须使用HTTPS。"

#: invenio_oauth2server/forms.py:155
msgid "Client type"
msgstr "客户端类型"

#: invenio_oauth2server/forms.py:156
msgid ""
"Select confidential if your application is capable of keeping the issued "
"client secret confidential (e.g. a web application), select public if your "
"application cannot (e.g. a browser-based JavaScript application). If you "
"select public, your application MUST validate the redirect URI."
msgstr ""
"如果你的应用程序能够对发布的客户端保密（例如web应用程序），请选择“保密”；如果你的应用程序不能保密（例如基于浏览器的JavaScript应用程序），请选择“公开”。你选择公开，你的应用程序必须验证重定向URI。"

#: invenio_oauth2server/forms.py:164
msgid "Confidential"
msgstr "保密的"

#: invenio_oauth2server/forms.py:164
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: invenio_oauth2server/forms.py:174
msgid "Name of personal access token."
msgstr "个人访问标识的名称。"

#: invenio_oauth2server/forms.py:178
msgid "The name must be less than 40 characters long."
msgstr "名称长度必须少于40个字符。"

#: invenio_oauth2server/forms.py:186
msgid ""
"Scopes assign permissions to your personal access token. A personal access "
"token works just like a normal OAuth  access token for authentication "
"against the API."
msgstr "作用域为您的个人访问标识分配权限。个人访问标识的工作方式与普通OAuth访问标识类似，用于对API进行身份验证。"

#: invenio_oauth2server/models.py:122
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: invenio_oauth2server/models.py:123
msgid "Name of application (displayed to users)."
msgstr "应用程序的名称（显示给用户）。"

#: invenio_oauth2server/models.py:133
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: invenio_oauth2server/models.py:134
msgid "Optional. Description of the application (displayed to users)."
msgstr "可选的。应用程序的描述（显示给用户）。"

#: invenio_oauth2server/models.py:144
msgid "Website URL"
msgstr "网站地址"

#: invenio_oauth2server/models.py:145
msgid "URL of your application (displayed to users)."
msgstr "应用程序的URL（显示给用户）。"

#: invenio_oauth2server/scopes.py:20
msgid "Allow access to email address (read-only)."
msgstr "允许访问电子邮件地址（只读）。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:19
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:20
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:59
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:18
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:21
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:66
#: invenio_oauth2server/views/server.py:67
msgid "Authorize application"
msgstr "授权应用程序"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:21
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:23
#, python-format
msgid ""
"Application '%(client_name)s' by '%(client_user)s' wants permission to "
"access your '%(current_user)s' account."
msgstr "“%(client_name)s”的应用程序“%(client_user)s”需要访问您的“%(current_user)s”帐户的权限。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:28
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:30
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:34
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:26
msgid "Review permissions"
msgstr "查看权限"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:37
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:39
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:47
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:39
msgid "No permissions granted."
msgstr "未授予权限。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:44
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:44
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:53
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:44
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:47
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:47
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:56
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:47
msgid "Visit application website"
msgstr "访问应用程序网站"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/authorize.html:60
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/authorize.html:67
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/errors.html:18
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/errors.html:22
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/errors.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/errors.html:20
msgid "Invalid authorization request"
msgstr "无效的授权请求"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/errors.html:24
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/errors.html:22
#, python-format
msgid ""
"The service that redirected your here made an invalid authorization request "
"(error code: %(x_error)s)."
msgstr "重定向到您这里的服务提出了一个无效的授权请求（错误代码：%(x_error)s）。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/errors.html:31
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/errors.html:28
msgid "Get me out of here!"
msgstr "让我离开这里！"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:17
msgid "New OAuth Application"
msgstr "新的OAuth应用程序"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:25
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:26
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:24
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:26
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_new.html:27
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:18
#, python-format
msgid "Application / %(client_name)s"
msgstr "应用程序/%(client_name)s"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:22
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:30
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:23
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:36
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥 "

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:24
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:39
msgid "Do not share the client secret with anyone!"
msgstr "不要和任何人分享客户端密钥！"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:30
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:26
msgid "Reset client secret"
msgstr "重置客户端密钥"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:47
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:48
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:51
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:49
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:48
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:49
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:54
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:52
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:55
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:60
msgid "OAuth 2.0 Endpoints"
msgstr "OAuth 2.0端点"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:59
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:65
msgid "Authorize URL (GET)"
msgstr "授权URL（GET）"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:62
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:71
msgid "Query parameters"
msgstr "查询参数"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:69
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:78
msgid "example request"
msgstr "示例请求"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:72
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:89
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:81
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:102
msgid "required, use"
msgstr "必需，使用"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:73
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:87
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:88
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:82
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:100
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:101
msgid "required"
msgstr "必需的"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:74
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:83
msgid "required, space separate list of scopes"
msgstr "必需，用空格分隔作用域列表"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:75
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:84
msgid "required, URL encoded"
msgstr "必需，URL编码"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:76
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:85
msgid "recommended, for CSRF protection"
msgstr "推荐用于CSRF保护"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:83
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:93
msgid "Access token URL (POST)"
msgstr "访问标识URL（POST）"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:85
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:98
msgid "Request body parameters:"
msgstr "请求主体参数："

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:90
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:91
#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:92
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:103
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:104
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:105
msgid "required for grant_type"
msgstr "grant_类型需要"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:17
msgid "Developer Applications"
msgstr "开发者应用程序"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:18
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:18
msgid "New application"
msgstr "新建应用程序"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:25
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:25
#, python-format
msgid "You have registered these applications to use the %(site_name)s API:"
msgstr "您已注册这些应用程序以使用%(site_name)sAPI："

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:36
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:37
#, python-format
msgid ""
"You have not yet registered any applications. Click the 'New application' "
"button to create an application to access the %(site_name)s API."
msgstr "您尚未注册任何应用程序。单击“新建应用程序”按钮创建应用程序以访问%(site_name)sAPI。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:41
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:43
msgid "Personal access tokens"
msgstr "个人访问标识"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:42
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:44
msgid "New token"
msgstr "新建标识"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:49
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:51
#, python-format
msgid "Following are personal tokens used to access the %(site_name)s API:"
msgstr "以下是用于访问%(site_name)sAPI的个人标识："

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:60
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:69
msgid ""
"You have not yet created any personal access tokens. Click the 'New token' "
"button to create a personal access token."
msgstr "您尚未创建任何个人访问标识。单击“新建标识”按钮标识个人访问令牌。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:65
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:74
msgid "Authorized applications"
msgstr "授权应用程序"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:70
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:79
msgid "You have granted the following application access to your account:"
msgstr "您已授予以下应用程序访问您的帐户的权限："

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:76
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:84
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/index.html:84
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/index.html:94
msgid ""
"You have not yet granted any external applications access to your account."
msgstr "您尚未授权任何外部应用程序访问您的帐户。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:18
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:18
msgid "New personal access token"
msgstr "新的个人访问标识"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:27
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_new.html:28
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_permission_view.html:17
#, python-format
msgid "Authorized application: %(client_name)s"
msgstr "授权应用：%(client_name)s"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:17
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:17
#, python-format
msgid "Personal access token / %(name)s"
msgstr "个人访问标识/%(name)s"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:24
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:24
msgid "Access token"
msgstr "访问标识"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:26
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:30
msgid "Please copy the personal access token now. You won't see it again!"
msgstr "请立即复制个人访问标识。你不会再看到它了！"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:29
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:33
msgid ""
"Do not share this personal access token. It gives full access to your "
"account."
msgstr "不要共享此个人访问标识。它可以完全访问您的帐户。"

#: invenio_oauth2server/templates/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:40
#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/token_view.html:41
msgid ""
"If you've lost or forgotten this token please create a new one. Be aware "
"that any scripts or applications using this token will need to be updated."
msgstr "如果您丢失或忘记了此标识，请创建一个新标识。请注意，使用此标识的任何脚本或应用程序都需要更新。"

#: invenio_oauth2server/templates/semantic-ui/invenio_oauth2server/settings/client_view.html:81
msgid "or"
msgstr "或"

#: invenio_oauth2server/views/settings.py:105
#, python-format
msgid "%(icon)s Applications"
msgstr "%(icon)s应用程序"

#: invenio_oauth2server/views/settings.py:110
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: invenio_oauth2server/views/settings.py:151
#: invenio_oauth2server/views/settings.py:212
msgid "New"
msgstr "新的"

#: invenio_oauth2server/views/settings.py:174
#: invenio_oauth2server/views/settings.py:238
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
